{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양평군여성회관"
    },
    "text": "楊平郡女性会館\\n\n楊平郡民の特技と適性に合う教育プログラムを提供し、郡民の生活の質向上を目指す教育機関です。1998年5月13日に完成し、延べ建築面積は4,982.3㎡で、地下1階地上5階の規模です。 1階にはプール、版画室、陶芸室があります。2階には大会議室、幼児室、文化福祉センター事務室、体操教室、コンピューター室、趣味講義室、調理室、縫製ルームがあります。3階には第1〜第3講義室、ボランティアセンター、女性団体協議会があります。4階には多目的室、食堂、語学講義室があります。また、5階にはスカイラウンジがあります。 年間の教育プログラムは上半期の定期教育（1〜5月）、特別教育（5〜8月）、下半期の定期教育（8〜12月）の3つで構成されています。定期教育はさまざまなカリキュラムに分かれており、職業訓練課程、生活技術課程、情報化課程、文化趣味課程、子供教育課程、特別講座などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平郡女性会館はいつ完成しましたか？",
            "answer": "楊平郡女性会館は1998年5月13日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の延べ建築面積はどれくらいですか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の延べ建築面積は4,982.3㎡です。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の階数は何階建てですか？",
            "answer": "楊平郡女性会館は地下1階地上5階建てです。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の1階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の1階にはプール、版画室、陶芸室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の2階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の2階には大会議室、幼児室、文化福祉センター事務室、体操教室、コンピューター室、趣味講義室、調理室、縫製ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の3階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の3階には第1〜第3講義室、ボランティアセンター、女性団体協議会があります。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の4階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の4階には多目的室、食堂、語学講義室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の5階には何がありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の5階にはスカイラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の年間の教育プログラムは何で構成されていますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の年間の教育プログラムは上半期の定期教育、特別教育、下半期の定期教育の3つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "楊平郡女性会館の定期教育にはどんなカリキュラムがありますか？",
            "answer": "楊平郡女性会館の定期教育には職業訓練課程、生活技術課程、情報化課程、文化趣味課程、子供教育課程、特別講座などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 456
    }
}